覺唔覺得拿華斯好慘

明明守龍能力咁好
之前三個歐聯都係功臣
但就畀courtois搶咗正選
仲要佢打得差都冇得出
而家仲話佢唔喺下季計劃入面
真係慘

皇馬d龍都無好下場

有人工嫁點會慘

佢仲勁過高圖爾斯啦屌

究竟係主席唔鍾意定球員唔鍾意？

睇佢係咪一定要正選

佢去邊

其實兒家走都好事 高峰引退

其實佢而家去任何一隊，都可以打正選

睇牙朗都知

例如？

大球會冇位啦 去一線尾就得
拿玻里囉

唔夠星味，一直比人無視
當年追迪基亞都無理過佢感受嫁啦
都囉哂咁多榮譽，咪去第二度再踢

琴日最後一場一場仲要皇狗撚 比人射撚到on9

六

同迪基亞換仲撚好

梗係主席order啦,你會唔會憎一個同你一齊拎三次歐聯嘅同事

疤狗咪仲賤，巴禾3冠王主力都賣

有無機俾獌執到寶

身高？

咁巴嗰陣想用多啲ter stegen
同埋佢嗰陣開始有啲衰退呀嘛
拿華斯而家只不過32歲
而且仲係當打喎

巴禾個Case係本身想買達史特根巴唔放鏝先轉買巴禾
同埋當時15-16就應該要比達史特根做返主力
佢自己都話當年諗過再做後備會走

拎左三冠有咩咁慘
去得皇馬預左隨時比人針

咁岩卡斯拿斯掛靴

係慘，不過自己唔走無得怨人

legend都當狗
navas算得d乜

聖卡西真係好撚慘
由細係皇馬踢到大
到最後係賤種皇當condom咁掉走

其實係board(即係佩狗話事), zidane同球迷幾想navas做正，上皇馬fb都知，又懶人賤。

其實真係好on9 依家做明星定踢波

唔使死
斷手就算啦

尋晚個場勁到爆
如果係古圖應該456
有幾球神救
俾人入嗰啲都係冇得救

大力神 夏殺特 普巴去皇馬下場應該差唔多

皇馬=賤種球會

邊估到當初係利雲特呢d廢隊踢 依加上曬神枱
實力係有 衰在唔夠名氣 差個機遇同大舞台發揮
其實佢都好好彩 皇馬當初買佢都係暫時頂一頂卡斯拿斯個真空期 但應該冇諗住長期比佢做一號
最終目標都係迪基亞 但又發生fax機事件
今時今日有咁既成就 趁自己又仲未派膠跌watt就走都算係咁啦
已經成為哥斯達黎加既傳奇
你話慘 我反而覺得佢好好彩可以由中下游去到鍠坐穩正選
有d龍門明明有料但成世都踢中下游 好似卡文尼，墨西哥sam哥呢d 所以話命水都好重要
拿華斯仲可以係巔峰果幾年跟住鍠拎三連冠
靠反應既佢去到呢個年紀其實都差唔多 可以帶住英雄既身份離開

我反而認為正正拿華斯冇乜星味，變咗少數冇乜hater嘅皇馬球員

去修咸頓

賤種咁樣對佢
其實我諗我係哥斯達黎加啲人而家都會憎賤種都入骨

去得皇馬就要有咁既心理準備 無話慘唔慘既 下年去番隊有實力既 唔衰比班球迷同球員睇 又好似懷念c朗咁嫁啦

成日話佢靠反應會回塘 回到而家都未回到

最慘係而家歐洲所有大球會都有晒1號龍門，去二線球隊又無謂，陰公

波圖啦

皇馬就係咁，兔死狗烹、鳥盡弓藏，卡斯拿斯、C朗，絕大部份都無好結果⋯

拿華斯肯黎同獌護級？

C朗喺祖記真係開心咗

過祖搵牙朗

25古真係廢到

去祖啦